經過尋日，梁烈唯既fans多左好多

唯唯親身上街遊行真係好勁
原來佢平時扮奶共真係只係為左份糧，香港有咩事佢即刻出黎幫手
我之前錯怪左你喇唯唯

大家肯唔肯比多次機會唯唯（競徽）

浪子回頭金不換
轉風向搏見報啫

佢仲要搵食，我地知道佢個心仲係反共就得啦

估唔到佢咁勇武帶頭衝

我喎？

Source? 比張圖都好

唔好篤灰

認真，有冇圖

冇圖講咩我都唔信

又冇圖

無圖你話去走到最前衝都得

樓上話要圖果d全部on9?人地好心出黎你地想篤灰搞到佢以為冇job撈?

我都見到但廢事影佢搞到佢無job接

真係最前，係煲底，你見佢唔到因為你唔係度

你地咪咁啦，佢仲要返大陸開工，真係po嘅話佢隨時飯都冇得開，尋日見到佢想話同佢自拍佢都話想低調，唔想影相

又唔肯出圖 又證明唔到 仆街啦

Hello 無圖

真知到佢個心仲係為香港就得
btw希望咁多位尋日見到佢既巴打唔好po圖，避免間接篤灰

佢真係好有心，仲講唔好影佢相，明嘅

點解要做金手指
人地仲要撈架
知佢有心反共就夠了

話要圖果d全部3毛想篤灰?

你自己無去 就收下嗲啦 25仔

咪再屈唯唯好唔好？人地根本無去

唔通你地想反港共既力量又少一個人？
我琴日都見到唯唯，最低調係佢，但係佢都好落力。
唔係唔想出圖，而係驚佢冇左份工呀你地明唔明呀

尋日都離遠見到個人好似佢咁款 原來真係佢嚟

屌奶星咁樣做鳩佢

見佢咁落力咁屌柒警犬真係好感動，香港仲有有良心既藝人

唯唯琴晚響我前面屌共產黨 屌蝗蟲既畫面我一世都會記住
我地要學唯唯琴晚教我既精神

打倒共產黨！建立新香港！
打倒共產黨！建立新香港！
打倒共產黨！建立新香港！
打倒共產黨！建立新香港！
打倒共產黨！建立新香港！

無圖你話你老母識飛都得啦

你見唔到唔代表佢冇去!
你夠見唔到自己個腦啦!
你

佢有咩撈？

9up兩句你班天真小兒信都十足

一定要推到上報等大陸人都知道

咁多真心膠…

警犬見佢係藝人都唔係好敢郁佢

Tvb都唔撚俾佢表態
你自己又唔撚去遊行

聽講琴日唯唯拳打腳踢 非常威風 以後大家唔好再鬧佢啦！真心為香港的藝人已經不多 今朝睇咗tg相，真係佢嚟！ 好激動！

實在太感動了！唔知佢聽晚仲會唔會到

你班仆街咁樣講出嚟，仲唔係做鳩佢？

痴線咪推，大陸人知道既話一定反佢，我開po只係想多謝佢，唔想間接搞到佢冇左份工

勁廢完全放棄強國市場？

多謝你呀唯唯

你又知我無去？

唔好咁多幻想啦

我原來一直怪錯佢

唯唯人在曹營心在漢呀
原來一直錯怪咗佢

我只係想同佢講聲多謝
大家唔好再推po

尋晚唯萎帶領住我地衝

估唔到佢係個好領袖

琴日我跌低左都係唯唯第一時間救我
班撚樣仲正係識影相拍片
唯唯真勇武

尋日我見淋病係立會前自慰

佢應該冇放棄到，今次只係事態嚴重，佢忍唔住出黎姐

原來一直我都誤會咗唯唯

咁係你唔好彩你自己行得後

佢同王祖藍一齊架嘛
王祖藍仲衝得好勁，又拎哂磚咁

佢一路行一路叫口號, 我都係聽到把聲望一望, 點知真係佢黎, 好感動

不嬲憎佢 但佢尋晚有出黎行又派口罩又帶頭衝 原諒佢啦

尋晚見到梁烈唯真係勇武過好多人
臨尾仲要屌埋個差佬

我見到唯唯係金鐘m記買左幾十個加大餐派比在場既義士
叫佢地衝果時要小心
代佢質多幾拳

橋本環奈黎架果個

講左咁耐 圖都無張

我都親眼見到佢 佢仲好大聲叫口號 行到最前

一定係佢 我仲同佢講加油

佢唔駛搵食？ 佢企出嚟已經好好

勁廢果個?

求下你地，唔好再推
要睇圖既手足睇下聽晚or後日佢仲係唔係到啦

得我地知就算啦 唔好報出去 一陣比親中人士睇到就害左佢

我都見到
佢同個差佬互相指住對屌
仲鬧佢賣港 話佢老豆老母生錯左佢
係時候要撥亂反正
個下我先感受到唯唯個股想革命既精神

香港需要多D好似唯唯咁既藝人 琴日見到佢係前排真係好surprise

佢尋日走得幾前下
我認得佢 佢仲叫我低調d

萎萎當初真係走得太前，社會欠佢一個交代
所以我地612一定要出黎俾返個交代人地

同間接篤灰冇分別

話知佢理由係乜，總之幫緊我地就得

大家快啲一齊去唯唯IG多謝佢！

Sorry直必左

原來唯唯係我哋同路人

話要圖嗰D真係好on9
上左咁耐連登都唔明?
篤灰出事架嘛

你地唔好咁痴線啦
sorry啊唯唯 你同我講要低調 我冇諗過個po會上熱門

我仲見到曹永廉添呀

又可以奶共，又有連登仔支持，民間特首

我覺得佢真係會因為你地所以多咗fans

我係廢廢就直接轉型社運鬥士啦
一來話哂叫做有啲人識 有號召力
二來做民主鬥士搞到無哂job可以掩飾佢本來就無乜job嘅事實

無圖 你話肥媽衝都得嫁啦

琴日隻黑警唔通都係維維打既?
佢同事竟然仲話係自己人打自己人 明明維維係我地既人

競

屌你有無去嫁，肥媽帶頭衝喎，死港豬

應該開個post向佢地致敬
暫時琴日見到到場示威既藝人名單：唯唯 王祖藍 曹永廉

推

以後講起香港獨立，革命
一定要加埋 香港嘅代言人 唯唯！

以身作則，好榜樣

莖揮已經成為左香港之光，佢一直隱瞞身分，抵受住俾人圍插既壓力，到左遊行都仲要遮住自己個樣，淨係默默為香港出力
佢已經示意我地幫佢隱瞞身分，你地仲要問有冇圖，人地臥底都唔會公開何況莖既情況咁特殊！
莖揮我撐你！真正人民英雄！

我都見到佢地幫手派水，前面帶領其他示威者

好人好事一定要比其他人知

問人拎圖果堆肯定係小學雞岩岩上連登

btw G持維維
原來你身在曹營心在漢

我有去
但唔見肥媽衝
更加唔見梁烈唯係度
唔該你地咪撚鳩嗡
冇行就收皮先啦

要post上微博 令啲大陸人都知道唯唯係咁大義凜然

邊個比圖我屌臭佢老母閪祖宗十八代

咁你有無自拍圖證明你有去？
無就收皮先

笑4 佢玩奶共 你哋撚鳩佢有出

唔駛客氣咁多位記住611 612我會同你地一齊

我見到肥媽上台唱歌

將個膠笠戴落何b仔

我希望唯唯可以做我地攬炒派領先
帶領我地下一鑊打到班狗七個一皮

恭喜負皮王繼伍公子後成勁鹹魚返生

你地唔好推得唔得
唯唯琴日叫大家低調呀！

多謝唯唯

大家一齊比啲支持唯唯

認真 算係咁啦

理尻佢出唔出來行
都係咁撚憎佢

係人都知柒婆去咗op玩啦

以前真係好憎佢
經過琴日知道佢都有份出黎幫手
真心同佢改觀
多謝你唯唯

係灣仔聽到把聲好似

原來真係

可唔可以去佢微博到多謝佢

唔好屈唯唯

人地去遊行係為左同啲反中亂港嘅人理論

咪再屈佢

萎萎

唔再係勁廢啦

錯怪唯唯了
用心良苦 我要幫佢係微博宣傳開去

肥姐都有出嚟 估唔到佢咁有心

張堅庭大陸廣東都仲有生意tim 佢咪出來

我聽到佢大聲叫打倒共產黨果刻一真喊左出黎
好感動

希望多啲廣告商搵唯唯
多啲宣傳 多啲工作同劇集 比佢

令到多啲香港人同中國人 理解香港獨立精神，同一國兩制嘅重要性

尋晚競徽表現真係好好，仲帶埋fd子來一齊帶頭衝，我決定正式做佢fan屎

大家唔好再用萎萎勁廢呢d名抵毀佢，我正式宣布，而家開始佢叫

勁fight
勁fight哥好嘢

咪玩啦，肥媽就有，肥姐都講得出

唯唯好撚勇武

見到莖揮一個打十隻速龍都可全身而退
真英雄！

同佢say hi嗌佢一聲唯唯
佢仲同番我講改左名做勁廢
估唔到佢身在曹營心在漢

一個人就話講大話 十個以上既人都話見到 可信度係會高左

adore
原來佢都會走到咁前

呢d 野自己連登知道好了
記得唔好貼相...
不篤灰

佢琴日比速龍打到爆缸
仲同我地講
為左香港法治，呢d野算得係乜
仲話北上搵d錢仲拎左出黎買物資

一人一留言支持唯唯

三毛想借d意屈唯唯冇出黎?

你地唔洗屈連登做尻佢

佢今次光明正大出黎行

大家都有眼見

之前連登笑尻佢嗰啲

肯出黎道歉未

睇黎已經阻止唔到大家係到推po多謝唯唯
但希望大家點都好 千奇唔好po圖篤灰

怪錯唯唯了

唯唯琴晚好勇 留守到最後 仲企到好前 我地一定要係微博宣揚開去

唯唯叫到把聲都沙埋，心痛

去佢IG比啲支持佢啦

千祈唔好比中国知唯唯咁支持香港人

嘩 真係講就信

我夠見到689黎遊行啦

佢奶共都係為份糧架咋

大家唔好反佢

load左一陣好似明左d野

咁多人見到仲有假？

呢個太矮睇唔到

佢好似係持旗手，揸住黑色旗帶頭衝，我冇戴眼鏡唔知係咪佢

唯唯: 梗係啦，我喎

唔好再叫佢做勁廢喇

好多謝唯唯幫我擋個一棍

佢一時一樣咩意思

仲有肥媽

我希望唯唯可以做我地攬炒派領袖
帶領我地下一鑊打到班狗七個一皮

好多人都支持佢
佢ig fb唔出聲唔想搶光環
不過就默默站左出黎

起碼幾萬人見到，人地都親身出黎支持！
大家都遵守承諾唔影相！
你係咪想連累競競無得係TVB撈！

已經分唔到係點

佢一定唔會認㗎 大家心照就算 唯唯i love u

呢D就係所謂低級黃高級黑?

哦 大家都係派膠想收佢皮姐

我錯了

唯唯多謝你 你為左我地對住警犬大叫嗰一刻
我覺得之前我誤會左你

公道自在人心
大家記住唔好post相陷害唯唯

薯永廉
條友掉完垃圾桶
佢仲想掉汽油彈
但係比我禁住
我講左句 會出事嫁on9仔
佢先冷靜返

希望Tvb唔會雪佢

我初初以為認錯人
點知真係佢黎

我都見到佢

佢真係好衝動

一開波仲以為你地撚鳩人
點知原來係真
琴日已經收到張圖真係唯唯黎！
大家快啲係佢instagram留言支持

即刻follow唯唯

難分真與假

我都以為眼花，原來真係佢黎！真男人

巴打你有圖嘅話希望你合作 唔好po出黎

唔好再share張圖出黎了

唉…好快又俾人雪藏

我琴日比幾隻速龍夾住，扯我走
跟住唯唯一手扯我返黎，仲大聲屌鳩差佬老母
之後佢都食左幾棍同中左胡椒噴霧，
但佢唔理 ，再幾救多幾個，真英雄

佢可做連登革命軍領袖

尋晚陳偉霆拉左我返黎
唔係既話我係入面了

我都見到唯唯！好勁！佩服你！

肥媽就算9數啦，戴晒黑超怕人認到佢咁，同埋行到修頓就走左

Respect
革命先驅

估唔到佢為左香港人付出咁多
浪子回頭金不換
身為藝人仲行咁前好難得

69現場

勁廢：香港人，我到了，你們在哪裡？

咸左

希望大家唔好po 圖

唔好再推

衝前線仲要影9佢？你有冇常識

唯唯香港多謝你 要多幾個好似你肯為公義發聲既藝人

原來係巴打你，我睇住果下真係好癲，巴打明明咁高大，唯唯一下就拉左你返黎，真係好man

大家快啲去佢ig 微博一人一句感謝 還唯唯一個公道

唔止，差佬掉催淚果時，佢一手揸住左，叫我地走

唯唯幫我食左野胡椒噴霧

見到respect

push

我琴日見佢衝出馬路打黑警 打完重啤到黑警唔敢埋佢身 你地點解無人講

封咗佢做偶像

真心定做佢

你尋日有冇去？

雖然咁樣做鳩佢係好笑

但佢地做偽人咁鐘意影相
求其手機影張相有地點已經有不在場証據

係呀，唯唯怒啤住D速龍：「我喎！？」

希望大家唔好忘記王祖藍琴日都好落力，真勇武

大家唔好po圖啦
唯唯既努力就會白費

肥媽係補給站派野食都好落力

食屎狗想食兩家茶禮
收撚皮啦

雖然係香港01圖但係唔好屌
尋日有冇其他人見到曹永廉喺幅圖離開塊牌下面坐係度靜靜哋叫口號反政府
我明佢要搵食養家唔可以咁揚 但係肯企出嚟真係好值得respect

曹永廉都有黎，好低調

萎萎今次真係估你唔到
有無巴打可以畀微博d大陸仔知萎萎都撐香港

琴日見到以為認錯人
直到佢大嗌反送中
我認得佢把死人聲先confirm係佢
望咗佢好耐 佢都望到我望佢
仲同我打咗個眼色

好多真心膠

佢仲話自己有傳媒問返佢都唔會認，我地都好明白

咁幫佢起大陸宣傳下佢既政治取態先

支持唯唯, 原來佢係無間道

有去又點
成百萬人一定見到佢？

真係好感動

琴日同唯唯行咗一段路 傾咗好耐
想同佢合照不過拒絕咗 話驚俾公司知道
係前排叫得最大聲反送中又係佢 大叫林鄭下台又係佢
最尾佢同警察衝擊果陣失散咗 唯唯反惡法好勇

革命四君子
薯永廉。唯唯 （字勁廢）
矮仔藍。肥媽

佢企大台

睇電視見到佢留到最後

啱呀 所以我都唔明點解啲人要反啲KOL同達哥
人哋都係要搵食啫 心底裏係反共㗎

佢上台唱左幾首歌喎

真係對勁廢改觀

唔好推啦

唯唯行埋出黎喎

好似見到永廉添，唔知有冇睇錯

見唯唯駁住哂D鐵馬同擲石驅趕警方 好勇武

邊個派個台 見唔到
逼到6點幾先維園走到

其實好多tvb都係度
達哥(蔡思貝)、巫婆琳、鄧卓殷(搶人條仔個個)、張振朗etc
全部戴晒口罩
不過都明佢地身分唔方便咁揚

我都影左相，不過唯唯話放左上網佢會好麻煩，所以我決定唔放任何義士嘅相
原來唯唯係真心愛香港架我以前怪錯佢

我諗唯唯好快就會比人迫出嚟澄清
不過唔緊要！
身在曹營心在漢吖嘛
相信大家都會明白同體諒！

痴撚線你地仲推
咁搞法唯唯聽日同後日真係未必會再出黎

係囉 好唔公平 仲有曹永廉都好辛苦 後尾仲聲都沙土埋 一個二個齋多謝唯唯

我相信佢會既

明藝人要低調 佢地唔認都好正常

萎萎ig係乜?

thx

有咩咁巴閉，好多人都見到佢啦

即刻入去讚下佢

大家都預左佢會低調同否認
佢哋好偉大 付出咁多但唔邀功

就算有圖都一定唔係移花接木

我都見到

琴日唯唯好快俾人拉走左
唔知D警犬會對佢點

好多手足都好想多謝佢，見好多人都係佢ig多謝佢，但我真係強烈建議大家最多都係係佢ig到講，唔好走左去佢微博，我怕大陸人真係會反到佢冇工開

仲有無巴絲見到
入黑又戴晒口罩我認唔晒
個度應該有十個以上
立法會門口

屌你老母咪撚推啦 唯唯就嚟工都冇得開

去微博將佢嘅事蹟發揚光大

佢真係無去

收到風牙唯帶頭衝果個黎.希望唔會比人秋後

尋日達哥都有出嚟

估唔到佢以為扮咁多差佬真係知佢地d佈處，真心幫我地

等睇相

認到佢呀 知佢身份唔方便都上台支持大家好感動

我都估倒唯唯唔係d咁嘅人，點會奶共奶到咁核突，原來真係奶共只係工作，心底都係撐香港人。唯唯好波！

連登仔幾時變到咁曲直不分

屌 原來真係佢
以為睇錯

原來佢反共？！

講真 今次太離譜好多藍絲、共狗都覺醒

尋日留守見到佢,好撚勇武

想見到佢嘅，11號晚出嚟見佢真身

知道佢有去就得
post圖隨時變黑警政治檢控證據

我琴日仲見到蘇永康
佢話香港人要加油,為梁天恆打氣

tvb幾時雪萎萎？

加油

要圖果啲係咪傻撚咗
難得唯唯咁有心
po 咗圖佢下次邊敢再出

浪子回頭 金不換

多謝呀唯唯

求下大家唔好推啦 難得fight fight 咁講義氣我地唔可以另佢冇左份工

btw另佢老母

屌你 喺車度笑咗出黎

叫你阿頭出黎

對唔住唯唯
我地怪錯左你

說好唔開post，唔篤灰呢？
枉佢琴日仲咁信大家除口罩

樓主我對你好失望！

支持黃心穎上街，立即洗底

岑日晏就見到佢好大聲咁跟住講
林鄭！林鄭！林鄭！食屎！食屎！食屎！

港幣換美元

唯唯
請受小弟真心一拜

唔好再改人個名啦
競徽呀

有冇人po上大陸網

梁競徽任莖揮

有記者影到

唔好推 會害左佢

屌佢叻哥都有去 真係估佢地唔到 對佢地改晒觀 不過大家低調d啦 想搞死佢地咩

秒

唯萎

你見唔見到自己個腦

呢張好明顯key 上去。。。

key你老尾 真架

感激香港有唯唯咁低調既藝人

琴日親眼見到

低調d 我以後仲想係電視見到佢

見到個眼神好堅定 支持

改圖？

見唔到=唔存在

叫左佢唔好太勇武
咸左

可唔可以share個消息去大陸啲乜Q微博
等多啲大陸人認識佢都好呀

六一二

支持唯唯

其實有無諗過相同玩法套落啲仆街左報/建制派度
佢地咁撚鐘意講反話

睇唔哂微博啲留言
不如搵人貼去佢微博

mola mola

收皮啦支那賤種
我唯而家係本土小生

呢張先係原圖喎，樓上改走張貼紙有乜居心

睇落好似係key但真係佢黎
琴日我插隊途中佢都好禮讓咁比我行先

香港雖然無左梁天琦，但仲有梁烈唯！ 撐唯唯

最近兒登啲直必腸多到離譜

睇住佢企立法會第一排

班大陸狗都痴撚線

唯唯你仲有我地香港呢班支持者架

我唔係篤灰，但無圖真係證明唔到喎